團結大多數，打擊一少撮

大家聽我講，我認為群眾運動必須要參考毛澤東既思想。

呢下刻大家咁團結，其實係因為林鄭同狗隊接連犯錯。

其實我地要諗多啲原因、做法、單日行動目標，去團結大多數。 咁樣先會和勇人數各自增加。

推